FB沖繩親子遊之不要幫襯港航

點解港航唔俾人上機

自己本身都遲啦 明知一家人check in麻鳩煩都唔預早D/online check in

佢地幾點開始排先

11:25起飛，11:24先到boarding gate

呢班人第一日搭飛機？

可能坐開private jet，唔知平民點坐飛機

我check in左佢夠撚薑唔等我咩？

check in完仲有30分鐘俾佢到boarding gate

搭體飛機未？

擺明係Check In完仲慢慢去廁所買野食先遲到

張boarding pass已經有寫幾時close啦, 自己又唔睇

Check in counters唔係剩係for一班機 可以係serve緊幾班唔同目的地既航班 仲要寄行李 不過如果45分鐘先check in到係真既 個時間可以快返少少 但正常起飛前40分鐘就會counter close 如果1125起飛 1045就會counter close 除左係online check in左 否則唔會預咁短時間check in
飛機關左門除非飛唔到啲客要落返地 唔係一定唔會開返門
廣播只會係登機閘口附近播 除非轉左閘口先會成個機場播

咪撚戇鳩啦，你一日唔上機，部機等你一世呀？

如果佢地無online checkin
條隊真係好長好多人
不過明知咁趕就叫佢地搵人帶你地去gate 啦

個閘口遠到用8個字先去到呀？

隻機遲左起飛 航空公司要罰錢 遲到一定唔會等

有同冇都一樣咁長，半個鐘到九個字都走唔甩。

除非你搭七點幾果班，仲要早過兩個鐘去到排

標準港女：避重就輕 完全唔諗下自己責任 放大D無關痛癢既事 例如人地態度唔好（但可以想像到佢個西樣）

其實真係抵撚死。

1125起飛

10點先去排隊

個半鐘都冇，要寄行李就下次早啲啦！

全架機d人都冇事，得你３班人有事。
問題係邊個度?

個條女今日咪又係搭番hx 正臭雞
利申：有朋友係個到做

去冲繩，時間最靚係佢又唔貴。

有得唔揀咩？

搭過3次去冲繩都好順利！

正宗臭你又奶。

抵撚死

自己遲到以為放上網就會有人幫佢

Hx朝早仲有班

重身：我們是有show up, 是#hongkongairline 不讓我們上機

笑撚死

如果9點10機 7半到機場得唔得
第一次去旅行

咪七點幾，我三次都呢班。

你早機果班去，晏晝班機回，玩多半日，但起碼貴三百。

通常早兩個鐘到 check in完先食野

鞭完屍未
佢已經比全世界圍插到要del post, 放過佢啦好嗎

港女港媽老馮全世圍住佢地轉

岩呀 係條港女有問題姐 佢最低個tag又叫人唔好揀 結果又係要揀番hx

有乜所謂

你第一次就咪咁 “抆水”啦。

搵 counter 又唔熟，check in 完搵安檢過完安檢又要搵閘口，你去錯閘口返唔切轉頭，又可以上網唱佢了！

祝佢旅途愉快

俾唔起錢坐國泰又同埋時間又閪，樂桃又唔包行李，仲邊有得揀！

依家最大問題係過食蕉，自從上年俾個痴線妹唔知點樣無證入到去閘口之後check得勁嚴勁仔細，嗰條隊依家長期打蛇餅

祝佢冲繩返嚟又趕唔切上機。

小朋友有著啲咁嘅港女老母真係慘

每次我都預早2.5~3個鐘到機場
預鬆啲慢慢行好過遲到上唔到機

關排隊撚事，起飛前一分鐘先到閘口

有次 check in 完得番一個鐘，個地勤話鳩我，叫我下次早啲，唔好咁遲，仲叫我嗱嗱聲去閘口！

呢啲女人早死早着唔好阻住地球轉啦

不嬲坐開巴士都係最後一分鐘都上得車喎！

好想睇佢點俾人話佢！

其實冇證入到去試過幾次

我都試過遲到閘口，仲要係遲左一分鐘

（起飛前十分鐘要到，我前九分先到）

仲要俾地勤串我第一次搭飛機

仲要係cx

果下真係灰左

而家全個hagsl 都笑鳩緊佢又係要搭返hx 利申 : 知情人仕

唔撚話得架， 個沖繩親子group話佢只係係group分享呢件事係佢個人私隱， 邊個分享出去講就係侵犯他心私隱就會block

自己衰咗仲好意思出嚟鳩噏

以後都係早d
我次次都10分鐘前先到gate

好心就咪撚影衰香港人
自己on99仲大大聲係到吠
以為真係我爸是李剛 飛機等你等到世界未日？
仲夠膽死話1124到閘口 即係仲覺得自己無問題
香港人 你唔好以身作則教你小朋友tim呀醒獅

再順便係閘口差手機電

OK即係佢教我哋放上forum睇佢點block

佢自己放埋上baby kingdom

10分鐘閂門啦

11:25起飛
10點先到機場已經不智，仲要係帶bb應該預早啲
同埋點解要用35分鐘先去到閘口

弱智港嬸

咁都可以屌返airline轉頭

雖然我唔中意廚叉
但今次係佢唔岩啦

唔撚教訓佢，佢下次一樣係咁屌鳩前線員工

真有趣

我都係....checkin完入lounge食下野hea下... 去機會個part都係part of travel

如果佢哋有得入去 lounge 食嘢，就唔會咁晏啦！

諗起呢段片

其實你地會早幾多check in

好想睇佢俾人屌d 留言呀

個老母好野

平時一定會早2個鐘去到機場兼寄埋行李~頂多唔入禁區食大快活

人地坐慣私人飛機所以識條春咩…

呢啲真係正一死八婆 攞去人道毀滅先岩
覺得世界好似要圍住自己轉咁

咁都有真心

我不嬲都早
特別係坐廉航飛日本
回程上到機慢慢睇班辣殺又要買勁多嘢又無位放行李
最後要機頭放一個機尾放一個然後塊面黑撚到個樣

日本返香港真係要搶行李位

點解永遠都有人預到咁抆水，想訓多陣就咪去旅行啦

坐十一點幾呢班都搞成咁，七點幾果班唔知會點。

跟本條友大鄉里未搭過飛機

起飛前2小時到機場是常識吧

同上次台狗單野一樣？

我今日又係坐咁上下時間既廚叉
counter排咗10分鐘就搞掂
佢個日特別多飛機架?

見倒咩咩親子既post就知又係d傻閪閪

當自己坐巴士咩 咁on9 唔好做壞人啦 做番好人啦

ana 回程返香港頭頂行李位勁多吉位，大部份上機既都係日本人， hand carry 又少。

巴士都有機會早到遲到上唔到車喇
自己唔預早時間就屌人，自己買架飛機喇

行埋 duty free 差唔多啦。

成篇野剩係頭兩段已經理虧成咁自已唔反省下不特止仲諗住開埋地勤名黎等人公審，咁會唔會過份真心左呀？

我想整封信表揚個d staff

仲未有人起到底？

自己柒就賴人？ 下次坐私人飛機啦

點解咁多家長都on99

有online checkin 就 48小時前印埋boarding pass
到機場有行李就排隊做寄倉，冇就直接入禁區

通常要同人搶行李位都係坐廉航

check in counter起飛前四十分鐘就會close
唔知好彩定唔好彩剛剛四十分鐘

起飛先到閘口仲夠膽死投訴

其實五點開始廚叉conter都好多人
一月前先坐七點班機去沖繩
我坐最早班N車都要五點四先到機場
一去到屌一聲無論check in定寄行李好多人
不過我有搞Online check in+自助print boarding pass
同埋兩條佬無咩特別嘢搞寄完行李就去中場上機
緊緊夠我哋兩個揸埋個水就開始上機

而家summer係沖繩旺季+public holiday peak season
佢又一家大線連埋佢智商真係三粒鐘都唔夠用啦

放埋上baby condom都畀唔係溫暖佢

That's why 我永遠都一定早到好多到機場
女人 已經蠢 香港女人就更加蠢

早兩個禮拜去台灣飛2105

7點去到機場check in之後食嘢
8點3去到閘口位叉電煲劇

最弊係影響下一代

兩個鐘

除咗抵撚死，都唔知講咩好

有冇link 呀

點估到條on9 20分鐘都去唔到gate

每次都預2個半鐘 食完野去完廁所休息陣就上得機

事後國泰正式向機場阿嬸致歉，並將她的機位升級作為補償及已處分和警告有關員工。

佢地咁做嘅話有機會唔駛俾錢

講出嚟俾人笑西利

Link呢

離開地球嘅最後一班機

結果咪就係唔等你 你地咁遲先去到閘口就唔好賴啦

沖繩親子遊版主為左保護會員私隱已經del左個post

你地用真account入去玩唔使兩野就俾人踢

Baby kingdom post仲有

七點半機 五點半去到機場夠唔夠時間 要等到六點拎埋個wi-fi蛋

自己仆街賴地硬

最後時間上機，成班坐定定等埋我

Babycondom果邊咁都有護航

我估佢以為 11:25 係開始登機，所以佢早一分鐘到等上機。

上得亲子王国啲人嘅整體質素
根本唔洗講大家都心照㗎啦

登機證明明有寫要早幾多到，正文盲嚟

ON9
1125 係出發時間 唔係boarding time 你估自己搭緊小巴咩屌

有冇留言睇下
柒左都放上網做乜9

正常你10:45 check in 完就狗衝過埋安檢同HKID出關，如果唔好彩要搭車，可能仲耐D,大約要 15-20mins ，應該係 11:00-11:05 去到閘口，你11:25飛其實剛好上到機，Counter 無提你理論上唔係幾啱，但佢肯幫你做checkin其實無問題

每日0900-1130係最忙時間
如果巴絲們飛呢段時間
真係預多少少時間
最高紀錄係條隊排到H區
利申：前HX staff

40分鐘係夠, 好明顯條死ON9以為自己帶住個B就可以慢慢行 我每次去遊行都2-3粒鐘前到機場(特別係outport)
香港機場staff(安檢,海關)做野咁快手,你都可以MISS班機, 好明顯自己問題啦

唔通買完麥當勞又話你知咩！

唔通行完 duty free 又話你知咩！

希望佢地坐其他航空公司都有同樣遭遇。

人民的自律程度點比啊

果D野有晒規定又寫晒出黎，點解係都要話職員冇講
廢就認左佢啦 轉一轉時間民宿酒店分分鐘又要受條女氣，等睇又出post叫人唔好幫襯呢度果度

國泰港龍咪一樣。
睇班機坐乜人，早機返港果啲通常係外地客就會無咁多唔排隊，爭行李既事件發生

有晒畫面
職員 : 改飛每位800, 唔該

港女 : what!? it is not my fault 囉好無, 係你地同事唔比我BOARDDD! 我已經係出發前一分鐘到你地GATE! 你依家咩態度? 我要talk to 你Manager

日本人

港媽啲英文好好，通常r音會捲脷捲到好似北京人講普通話，所以正確發音應該係boaRRRRRRRdd

起飛20分鐘前關閉閘口係留時間去搵你班撚樣既行李

Midfield 20mins 真係唔夠

好mean but 好right 囉

全部公司都唔使幫襯少個煩西

宜家香港係咪弱智嘅先會生仔，逢親子野都係憨鳩

有聲

女人

都唔係既，係D on9鐘意衝出黎柒啫

新同事?
hi我係其中一個pt
近排冇工番冇得一齊恥笑佢地

知情人士透露 check番record 條女一家大細係1029 check in
姐係話仲有55分鐘比佢地由t1行入mfc
香港人正常用大概20-25分鐘可以入到去閘口
姐係1110前絕對入到閘口

人地有小朋友呀

有細路都仲咁on9

港女大肚同生左小朋友係覺得自己大曬，全世界要就佢
又唔佢分享下自己比其他人中出

唔明！咩係又要搭返hx

咁都唔知

吊 講起就嬲 果次又係Hx 沖繩機 出發前一日 wts group 講預早 2個半鐘到機場 又係有個仆街港女fd 講 洗唔洗咁早 個零鐘都得啦 我平時坐飛機都係個零鐘 我即刻廢事同佢再傾落去 就講咁到時機場見到就見啦 佢真係夠薑個零鐘先到 我地成班係入面等佢 見佢同個職員跑到隻狗咁 最後5分鐘先到 好想同職員講唔撚洗等佢

遲到就自己收皮啦

港女由細比人縱慣
就算變左肥師奶依然以為世界圍住佢轉

賴得就賴
港航有個家庭/生日(好似係)專櫃 根本隊都唔使排

上次我一家4口去 貴賓式款待

想像下一個人活左幾十年
平時淨係識上 BK 轉糖 碌 Facebook
生活大小事都有人tum 有人幫佢解決
唔 on9 至奇

2個鐘咁浪費時間

利申月月飛 一直在玩命

上唔到個陣唔好衝出黎柒囉

咩呀
我上次同我husband去tokyo 坐mtr (港女以為mtr=地下鐵)呀 人地話30分開車就真係30分開車架
我已經預早左1分鐘比你 點解唔比我board呀
你地d management 好差喎 我要complain呀
唔好諗住可以蝦我女人仔

預早兩個鐘是常識吧

港航肯出黎交待未

呢條線依家中庭飛多，真係要預好啲時間，以前5xx 坐巴士，連無人車都唔洗坐。

我以前搭唔記得邊條巷既最尾

用下腦啦 自己遲登機屈尻人

on撚鳩

我明
我次次上機得個背囊仔好輕便
望住人地一袋二袋好論盡

港航出黎講對唔住未

通常噩夢由依家開始…之後個旅程

屌還屌
搭飛機要早2個鐘去機場依個傳統真係好垃圾
有咩科技可以縮短時間

智障就唔好學人搭飛機啦！

利申: 搭過hx去沖繩, 早兩個鐘check in

網上CHECK IN
自助機印登機証
自助寄行李，自己打印埋條貼紙，自己貼完扔上運輸帶送走

呢啲咪可以縮短個時間囉。

過PASSPORT CONTROL 香港有E道咪快囉, SECURITY CHECK 呢啲無得快啦。

再去閘口可以點快？用隨意門好唔好？

港航道歉！

咁你搭火車啦碌撚。

sorry but我唔agree lor
我buy你地既service係俾個opportunity你地去show你地有幾咁professional lor
咩都要個customer自己做既咁我點解要揀你地company?
一陣自助有野做錯who take responsibility呀？
你估我地真係貪你地平咩？
我見你地都係香港既airline先諗住揀你地炸，但係你地既customer service實在太令人disappointing啦，如果無我地呢d乘客你地等執粒啦

誠心建議大家唔好預咁憫
一個唔覺意touchwood
無人駕駛列車故障/安檢爆多人/閘口老遠等等
隨時miss flight，AA做過，見過太多人係咁